{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Bienvenidos a Core Sonseca","text":"<p>En Core Sonseca, nos dedicamos a ofrecer una amplia gama de ejercicios para el cuerpo, incluyendo tonificaci\u00f3n, musculaci\u00f3n, entrenamiento personal y talleres de mindfulness. Nuestro objetivo es ayudarte a mejorar tu coordinaci\u00f3n, equilibrio, movilidad, concentraci\u00f3n, postura, respiraci\u00f3n y, lo m\u00e1s importante, la conciencia corporal.</p>"},{"location":"#nuestros-servicios","title":"Nuestros Servicios","text":"<p>En Core Sonseca, ofrecemos una variedad de clases y entrenamientos para satisfacer todas tus necesidades de fitness:</p> <ul> <li>Yoga Gap</li> <li>T\u00e1bata</li> <li>Entrenamiento funcional</li> <li>HIIT</li> <li>Hipopresivos</li> <li>Pilates mat</li> <li>Pilates para embarazo y postparto</li> </ul>"},{"location":"#ejercicio-online","title":"Ejercicio Online","text":"<p>Aunque ahora ofrecemos nuestras clases de manera online, no hemos dejado de hacer ejercicio. Queremos compartir contigo algunos tips sobre alimentaci\u00f3n saludable junto con una rutina de actividad f\u00edsica para mantenerte en forma desde casa.</p>"},{"location":"#contacto","title":"Contacto","text":"<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para inscribirte en nuestras clases, no dudes en contactarnos al \u260e\ufe0f 633502288.</p> <p>\u00a1Te esperamos en Core Sonseca para ayudarte a alcanzar tus objetivos de salud y fitness!</p> <p>\u00a9 2024 Core Sonseca. Todos los derechos reservados.</p>"},{"location":"horarios/","title":"Horarios","text":""},{"location":"horarios/#horarios-de-clases","title":"Horarios de Clases","text":"Hora Lunes Martes Mi\u00e9rcoles Jueves Viernes 08:00 - 09:00 Yoga Gap (Monitor 1) HIIT (Monitor 2) Pilates Mat (Monitor 1) T\u00e1bata (Monitor 2) Entrenamiento Funcional (Monitor 1) 09:00 - 10:00 Pilates Mat (Monitor 2) Yoga Gap (Monitor 1) HIIT (Monitor 2) Pilates Mat (Monitor 1) T\u00e1bata (Monitor 2) 18:00 - 19:00 Entrenamiento Funcional (Monitor 1) Pilates Mat (Monitor 2) Yoga Gap (Monitor 1) HIIT (Monitor 2) Pilates Mat (Monitor 1) 19:00 - 20:00 T\u00e1bata (Monitor 2) Entrenamiento Funcional (Monitor 1) Pilates Mat (Monitor 2) Yoga Gap (Monitor 1) HIIT (Monitor 2) 20:00 - 21:00 HIIT (Monitor 2) T\u00e1bata (Monitor 2) Entrenamiento Funcional (Monitor 1) Pilates Mat (Monitor 2) Yoga Gap (Monitor 1)"},{"location":"horarios/#contacto","title":"Contacto","text":"<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para inscribirte en nuestras clases, no dudes en contactarnos al \u260e\ufe0f 6338.</p> <p>\u00a1Te esperamos en Core Sonseca para ayudarte a alcanzar tus objetivos de salud y fitness!</p>"},{"location":"precios/","title":"Precios","text":""},{"location":"precios/#tabla-de-precios","title":"Tabla de Precios","text":"Clase/Paquete Precio por Clase Precio Mensual Precio Trimestral Yoga Gap \u20ac10 \u20ac35 \u20ac90 T\u00e1bata \u20ac10 \u20ac35 \u20ac90 Entrenamiento Funcional \u20ac12 \u20ac40 \u20ac100 HIIT \u20ac12 \u20ac40 \u20ac100 Hipopresivos \u20ac15 \u20ac50 \u20ac130 Pilates Mat \u20ac10 \u20ac35 \u20ac90 Pilates para Embarazo y Postparto \u20ac15 \u20ac50 \u20ac130 Paquete Completo (Todas las Clases) \u20ac50 \u20ac150 \u20ac400"},{"location":"precios/#informacion-adicional","title":"Informaci\u00f3n Adicional","text":"<ul> <li>Precio por Clase: Precio individual por cada clase.</li> <li>Precio Mensual: Acceso ilimitado a la clase espec\u00edfica durante un mes.</li> <li>Precio Trimestral: Acceso ilimitado a la clase espec\u00edfica durante tres meses.</li> <li>Paquete Completo: Acceso ilimitado a todas las clases durante el periodo especificado.</li> </ul> <p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para inscribirte en nuestras clases, no dudes en contactarnos al \u260e\ufe0f 668.</p> <p>\u00a1Te esperamos en Core Sonseca para ayudarte a alcanzar tus objetivos de salud y fitness!</p>"},{"location":"quienessomos/","title":"Qui\u00e9nes Somos","text":""},{"location":"quienessomos/#monitor-1","title":"Monitor 1","text":"<p>Soy [Nombre de Monitor 1], una apasionada del fitness con m\u00faltiples cursos y certificaciones en entrenamiento. Mi objetivo es ayudarte a alcanzar tus metas de salud y bienestar a trav\u00e9s de programas personalizados y efectivos. Con a\u00f1os de experiencia en el campo, me especializo en:</p> <ul> <li>Entrenamiento funcional</li> <li>Pilates</li> <li>Yoga</li> <li>HIIT</li> <li>Tonificaci\u00f3n muscular</li> </ul>"},{"location":"quienessomos/#monitor-2","title":"Monitor 2","text":"<p>Soy [Nombre de Monitor 2], una entusiasta del fitness con una amplia formaci\u00f3n en diversas disciplinas de entrenamiento. Mi pasi\u00f3n es guiarte en tu camino hacia una vida m\u00e1s saludable y activa. Con una s\u00f3lida base en:</p> <ul> <li>T\u00e1bata</li> <li>Hipopresivos</li> <li>Entrenamiento personal</li> <li>Mindfulness</li> <li>Postparto y embarazo</li> </ul> <p>Estamos aqu\u00ed para apoyarte y motivarte en cada paso de tu viaje de fitness. \u00a1\u00danete a nosotros en Core Sonseca y descubre c\u00f3mo podemos ayudarte a transformar tu vida!</p>"},{"location":"blog/","title":"Blog","text":""},{"location":"blog/2024/11/18/taller-de-gesti%C3%B3n-de-emociones/","title":"Taller de Gesti\u00f3n de Emociones","text":"<p>Vuelve el curso de las emociones y esta vez en Sonseca en @coresonseca.</p> <p>Desde la Medicina Tradicional China, las emociones no se consideran ni buenas ni malas, desde esta filosof\u00eda hacemos una distinci\u00f3n entre Pasiones y Virtudes.</p> <p>Una emoci\u00f3n mantenida en el tiempo sin gestionar en su momento, puede llegar a causar dolores y enfermedades.</p> <p>Las \"Pasiones\" son aquellas que consideramos negativas, como la Ira, el Miedo, la euforia, la preocupaci\u00f3n y las \"Virtudes\" por el contrario son la parte positiva, por ejemplo, el valor, la Inspiraci\u00f3n, pensamientos claros.</p> <p>En este curso intensivo de 7 semanas, aprender\u00e1s ejercicios de Chi kung enfocados en trabajar los \u00f3rganos principales, que es donde las emociones se quedan ancladas y nos pueden llegar a enfermar, adem\u00e1s de cuidar y tonificar el resto del cuerpo.</p> <p>Fecha de inicio: Lunes, 18 de noviembre de 2024 Duraci\u00f3n: 7 semanas Plazas limitadas</p> <p>Ven a conocer d\u00f3nde la mala gesti\u00f3n de las emociones nos puede enfermar.</p> <p>Curso avalado por @escuela_zoreda Colabora @coresonseca Organiza y comparte @xianzai_enya</p>"},{"location":"blog/2024/11/18/taller-de-gesti%C3%B3n-de-emociones/#emociones-energia-organos-movimiento-respiracion-meditacion-salud-autocuidado-aquiyahora-xianzai","title":"emociones #energ\u00eda #\u00f3rganos #movimiento #respiraci\u00f3n #meditaci\u00f3n #salud #autocuidado #aquiyahora #Xi\u00e0nz\u00e0i","text":""},{"location":"blog/2024/11/22/taller-de-movilidad-y-estiramientos/","title":"Taller de Movilidad y Estiramientos","text":"<p>En @CoreSonseca, estamos emocionados de anunciar nuestro pr\u00f3ximo taller de movilidad y estiramientos.</p> <p>Fecha: Viernes, 22 de noviembre de 2024 Hora: 18:30h</p> <p>\u00a1\u00daltimas plazas disponibles! No te pierdas esta oportunidad de mejorar tu flexibilidad y bienestar.</p>"},{"location":"blog/2024/11/22/taller-de-movilidad-y-estiramientos/#beneficios-del-taller","title":"Beneficios del Taller","text":"<ul> <li>Mejora de la flexibilidad</li> <li>Reducci\u00f3n del estr\u00e9s</li> <li>Aumento de la movilidad articular</li> <li>Prevenci\u00f3n de lesiones</li> <li>Mejora de la postura</li> </ul>"},{"location":"blog/2024/11/22/taller-de-movilidad-y-estiramientos/#inscripcion","title":"Inscripci\u00f3n","text":"<p>Para inscribirte, cont\u00e1ctanos a trav\u00e9s de nuestras redes sociales o ll\u00e1manos al \u260e\ufe0f 633502288.</p> <p>\u00a1Te esperamos!</p>"},{"location":"blog/2024/11/22/taller-de-movilidad-y-estiramientos/#streching-salud-bienestar-movimientoesvida","title":"streching #salud #bienestar #movimientoesvida","text":""},{"location":"blog/2024/11/29/taller-de-mindfulness/","title":"Taller de Mindfulness","text":"<p>En @CoreSonseca, te invitamos a participar en nuestro pr\u00f3ximo taller de mindfulness.</p> <p>Fecha: Viernes, 29 de noviembre de 2024 Hora: 18:30h</p>"},{"location":"blog/2024/11/29/taller-de-mindfulness/#descripcion-del-taller","title":"Descripci\u00f3n del Taller","text":"<p>El mindfulness es una pr\u00e1ctica que te ayuda a estar presente en el momento, reduciendo el estr\u00e9s y mejorando tu bienestar general. En este taller, aprender\u00e1s t\u00e9cnicas de meditaci\u00f3n y ejercicios de respiraci\u00f3n que puedes incorporar en tu vida diaria.</p>"},{"location":"blog/2024/11/29/taller-de-mindfulness/#beneficios-del-taller","title":"Beneficios del Taller","text":"<ul> <li>Reducci\u00f3n del estr\u00e9s</li> <li>Mejora de la concentraci\u00f3n</li> <li>Aumento de la conciencia corporal</li> <li>Mejora del bienestar emocional</li> <li>T\u00e9cnicas de relajaci\u00f3n</li> </ul>"},{"location":"blog/2024/11/29/taller-de-mindfulness/#inscripcion","title":"Inscripci\u00f3n","text":"<p>Para inscribirte, cont\u00e1ctanos a trav\u00e9s de nuestras redes sociales o ll\u00e1manos al \u260e\ufe0f 633502288.</p> <p>\u00a1No te pierdas esta oportunidad de mejorar tu bienestar con el mindfulness!</p>"},{"location":"blog/2024/11/29/taller-de-mindfulness/#mindfulness-bienestar-salud-relajacion","title":"mindfulness #bienestar #salud #relajaci\u00f3n","text":""},{"location":"blog/2024/11/","title":"2024/11","text":""},{"location":"blog/category/taller/","title":"Taller","text":""},{"location":"blog/category/mindfulness/","title":"Mindfulness","text":""},{"location":"blog/category/bienestar/","title":"Bienestar","text":""},{"location":"blog/category/movilidad/","title":"Movilidad","text":""},{"location":"blog/category/estiramientos/","title":"Estiramientos","text":""},{"location":"blog/category/emociones/","title":"Emociones","text":""},{"location":"blog/tags/","title":"Posts by Tags","text":"<p>Following is a list of relevant tags:</p>"}]}